覺唔覺搭車攬埋一舊嗰啲男女都係ptgf關係？

嘔心
正常情侶都唔會搭車攬埋一舊

唔好太羨慕
你仲有左右手

連Ptgf都請樓豬食檸檬

酸？

眼紅到呢

神崎日照個username毒撚到
係咪動漫角色啲名

其實你班毒撚點生存到

同意
估唔到咁多人幫襯

你知唔知有7成既毒撚都好勁。
你唔諗下點解佢地唔鐘意三次元鐘意二次元d女？
有冇諗過係港女問題？

你唔好以為改個名叫肥奶奶就可以蝦毒撚

認真如果男人真係因毒而無女，就唔會有咁多小三啦。
毒撚有需要都會搵小三。

搵小三
Fbi is watching

毒撚真係好恐怖

樓主係毒撚？
ptgf邊有咁敬業呀

小三係二次元d角色